# The Boss

## 準備

* 各プレイヤーに10個のギャングコマを渡す(大7・小3)
* スコアボードのスタートに各プレイヤーの大コマを置く
* 警官カードをシャッフルする
* リーダー駒をスタートマスに置く
* プレイヤー人数に応じたボスカードを選び番号を左から昇順で並べる
* Chicagoを左から二番目に置く
  * シカゴは毎ラウンド右に移動する

## ラウンドの開始

* ボスカードに対応するシティカードを裏向きに一枚並べる
  * この裏向きのカードが報酬になる

## 進行

親から時計周りに進行

1. (任意) 駒を置く
    * 一つの都市しか置けない
    * 既に他のプレイヤーに置かれた数を越えること
    * 小だけ置くことはできない
    * 移動はできない
    * Chicagoは他の都市に置いてなければ置けない
2. (必須) カードを置く
    * 

## 最終ターン

* 手持ちの部下が多い順に行う
* 同点の場合は親に時計回りで近い方優先。

## 得点と罰

* 銃→除去
* 牢屋→大一つ2R休み
* 病院→大一つ1R休み
* 消滅→以後のRに立入禁止

シカゴは左側に最後に置かれたカードの点数の半分(端数切り捨て)。ペナルティ
は0扱い。

## 次のラウンドの準備

* 警官カードを公開し同種が3枚出たら現在のラウンドで終了
* 大は返却・小は除去
* シカゴを右に移動
* 親を時計回りで移動

## 終了条件

* 同種警官3枚で終了
* 合計点数→最終Rの点数→手下の多い人(最終Rの罰の処理後)→延長戦
